其實戰略角度真係超錯

依幾次行動都係佔左條街 之後築路障
之後等差佬清場

但係我想講咁樣係超錯 咁做唔係對準政權之外
佔領地好多時都係警犬防線前面
我知好多人都好想打鳩佢地
但係知道 人地個個都五星裝
陣地障礙物又少 平民又少 車又少 又無商場 又偏辟
同係平原上對戰無咩分別 正中對方下懷

琴日錯多樣就係 人地開路比你 你就走去銅鑼灣
但銅鑼灣無戰略目標 人地知我地唔會傷害平民 燒商場
所以一個差佬都無派去 結果搞完一輪自己散水

當知道中聯辦比重兵防 就應該轉地方打突擊
我地要做既 唔係防線磁石 而要攤瘓政府 打擊政權
必須搶返進攻主動權 而唔係守住條街

我地要打既係遊擊戰 去到目的地之前都要融入平民
必須要掩人耳目 發動突襲
既然反對通知書我地都唔驚 點解仲要比差佬局限抗爭地點？

如果堅持聲勢浩大 但無傷害性既陣地對戰
等精銳義士消耗殆盡 我地就會輸

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推, 即散即聚流水行動, 所有政府建築都係目標

多謝你啊巴打
推推推

推

認真戰術討論文無人睇
要四圍做下廣告吸引人入嚟

明明金鐘有好多野玩
又税務大樓不盛

孫子兵法 虛實篇
孫子曰：凡先處戰地而待敵者佚，後處戰地而趨戰者勞。故善戰者，致人而不致于人。能使敵自至者，利之也；能使敵不得至者，害之也。故敵佚能勞之，飽能飢之，安能動之。

出其所不趨，趨其所不意。行千里而不勞者，行于無人之地也。攻而必取者，攻其所不守也。守而必固者，守其所不攻也。故善攻者，敵不知其所守。善守者，敵不知其所攻。微乎微乎，至于無形，神乎神乎，至于無聲，故能為敵之司命。進而不可御者，沖其虛也；退而不可追者，速而不可及也。故我欲戰，敵雖高壘深溝，不得不與我戰者，攻其所必救也；我不欲戰，雖畫地而守之，敵不得與我戰者，乖其所之也。

故形人而我無形，則我專而敵分；我專為一，敵分為十，是以十攻其一也，則我眾而敵寡；能以眾擊寡者，則吾之所與戰者，約矣。

吾所與戰之地不可知，不可知，則敵所備者多，敵所備者多，則吾之所戰者，寡矣。故備前則後寡，備後則前寡，故備左則右寡，備右則左寡，無所不備，則無所不寡。寡者備人者也，眾者使人備己者也。

故知戰之地，知戰之日，則可千里而會戰。不知戰之地，不知戰之日，則左不能救右，右不能救左，前不能救後，後不能救前，而況遠者數十里，近者數里乎？以吾度之，越人之兵雖多，亦奚益于勝敗哉？故曰：勝可為也。敵雖眾，可使無鬥。

故策之而知得失之計，作之而知動靜之理，形之而知死生之地，角之而知有餘不足之處。故形兵之極，至于無形；無形，則深間不能窺，智者不能謀。因形而錯勝于眾，眾不能知；人皆知我所以勝之形，而莫知吾所以制勝之形。故其戰勝不復，而應形於無窮。

夫兵形象水，水之形避高而趨下，兵之形，避實而擊虛，水因地而制流，兵應敵而制勝。故兵無常勢，水無常形，能因敵變化而取勝者，謂之神。故五行無常勝，四時無常位，日有短長，月有死生。

簡單d 講 Be water 唔係剩係講撤退
最重要係唔好硬碰硬
我地要攻其不備 哪怕攻入去 外圍破壞 或者 塗鴉所有政府親中 泛藍組織都可以起到打擊作用
令到警犬守唔住政府建築物 都係打擊警犬既一種手段

防守應要挾地而守
借助建築物有高有低 有鐵閘有大門抵擋
而唔係係平路作戰
所有路極其量設路障之後就要走人
以我地咁多人
攤瘓哂全個港島都唔係問題

假如只係為左食催淚彈 製造黑警打人既畫面
大家唔好咁天真 以為咁樣做可以感化藍絲
佢地只會覺得大快人心
我唔想再見到有手足受傷 有人比狗拉

你地聽阿爺話千祈唔好一至五去中上環示威，中環係中共金融中心，如果一至五白天搞到班狗射幾粒彈，搞到香港停市，香港同中共會損失幾千億，到時唔擺工都唔得，所以記得聽阿爺話，周末去其他區玩就岩，唔好一至五搞中環，乖。尋晚戰術無錯，周末晚上你點玩都影響唔到停市，周一正常開市上班，good job

打陣地戰我哋好蝕底

推，要比多D 人睇到！

好快警犬就會出水炮車
到時再唔係食粒彈 拎水沖就會無事咁簡單

大家平日唔得閒 星期六日都要有快閃打突擊既準備
當然最好就平日搞

推啊